其實我痢好喜歡曼聯：）

真心的

話晒大家都係著紅色波衫
麻煩死曼狗幫手贏曼城
最多唔抽鳩你垃圾一日咁多

我地行記不嬲同暴聯友好